
                      Ya está aquí la nueva película de Marvel y Fox y solo quiero decir que por fín Fox saca una buena película sobre un superhéroe que tienen los derechos y bravo por hacerla para mayores de 18 porque este personaje si no es así llegaría a ser una puta basura. Deadpool os da las gracias.

En esta película no esperéis ver al típico superhéroe de Marvel, es una película fuerte de sangre, entrañas y disparos, tiene un lenguaje muy vulgar, es un vacilón, se mete con todo el mundo de dentro y fuera de la pantalla, es un poco pornográfica😉, y muchas cosas más que se me olvidan, pero así es el personaje de DEADPOOL si no lo hubiesen hecho así la película se convertiría en una pifia más de Fox.

La película es buena por eso le pongo un 7, no se cuanto dura ni nada, pero me lo pasé tan bien que se me pasó volando la película, tiene un humor el personaje excelente, la imagen visual tremenda, la acción muy buena, los diálogos muy locos, una trama que te cuentan de manera diferente, salen X-Men y te hace reír desde el minuto 1 con los créditos hasta los créditos del final. BRAVO.
        
            